有冇人好鬼鐘意飲酒

我意思係飲大酒 啫係Whiskey嗰啲
開心飲完仲開心
唔開心飲完就好似解放咗咁
一班friend耐冇見
去酒吧開枝大酒聚一聚 真係好正